工傷中，想炒散，做乜好？

揸的士定小巴好？
定係做廚房好？

咪咁揚

收到

但有冇咩好議提

遊行

我認真問架各位巴打